\section{Roadmap del Proyecto}
    La consultoría tiene un tiempo estimado de implementación de \textbf{80 horas}, trabajando en conjunto con el cliente. Las reuniones de trabajo y la gestión de proyecto serán trabajadas dentro de la herramienta \textbf{Azure DevOps de CleverIT}, a modo de repositorio de ideas y documentación a ser entregada al cliente.
    
    \begin{itemize}
        \item Por el asesoramiento funcional el estimado corresponde a 80 horas
        \item Fases de asesoramiento de acuerdo con modelo del doble diamante:
    \end{itemize}
    
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=1\textwidth]{figures/roadmap.png}
        \label{fig:my_label1}
    \end{figure}
    